教育局幾時會考慮停課？

掛住清算啲老師，楊潤雄理撚得班學生死活咩